長髮正妹歡愛後變「吸血鬼」！ 拿刀捅男友：任務是殺死狼人

葉卡捷琳娜覺得自己是吸血鬼。
來自俄羅斯的長髮正妹葉卡捷琳娜（Ekaterina Tirskaya）近日用刀攻擊男友，理由是自己是吸血鬼，男朋友則是狼人，所以必須將對方「了結」。經過專家鑑定，葉卡捷琳娜的精神狀況正常，因此被判2年半有期徒刑與3900元英鎊的精神賠償費用。
根據《鏡報》報導，警方表示，這名來自新西伯利亞的22歲葉卡捷琳娜認為自己是美劇《噬血Y世代》（The Vampire Diaries）女主角艾蓮娜（Elena Gilbert）。兩人透過社群軟體認識，第一次約會還過夜後，葉卡捷琳娜突然「變身」，告訴男友「我是吸血鬼」。
不只如此，葉卡捷琳娜還說她有個任務是「殺死狼人」，恰巧男朋友就是「目標」，於是拿刀攻擊；男友反應快閃過突襲，還抓住武器，不過葉卡捷琳娜也很會看狀況變通，拿起另外一把刀朝胸部攻擊。受傷的「狼人」只能狼狽逃出家門，向鄰居求助。
葉卡捷琳娜被逮後，醫生替她進行心智鑑定，原本以為可能精神狀況異常，殊不知一切正常，於是法院判2年半有期徒刑，並且她須給男友3900元英鎊的精神損害賠償精。

吸血新世紀害撚死人

個狼人身分留比連登撚

吸我